有無人覺得吳綺莉兩母女好煩

吳綺莉寓所閉門失竊 失財物逾17萬

豬都知係你個女，又報警
正常賊會唔會偷2支結他 又重又盛

比人中出即飛又單親既臭雞係鐘意嘩眾取寵

覺

成日都上報, 都唔知係咪夾新聞

覺，娛樂版收左佢錢？日撚日報佢地d野

同王傑一樣，成日以受害者姿態出黎搏同情真係惹人反感

屌ios app lihkg 做乜鳩呀

娛樂新聞都唔會想睇佢地

有無人覺得耶穌仔好煩